—齊著D&G tee去上水行街等水貨客唔開心有無得諗？

不過你班友實話「返工不了」

D&G禁止香港人攝影風波起源於2012年1月著名意大利時裝品牌D&G位於香港九龍尖沙咀廣東道海港城的分店，有香港人於該分店店外的行人路上進行攝影時，被商場保安員禁止攝影及驅趕，惟准許中國大陸遊客進行攝影等不平等待遇的爭議及風波。事件引起群眾於該分店外集會、攝影及示威，最终以杜嘉班纳位於意大利米蘭的總部發表聲明道歉告終。

戇鳩

Why?

樓主幾歲

嗰陣時住緊精神病院

我都有精神病
而家一出街見到大陸人就指住佢哋嚟屌

咁唔算精神病

扮有精神病喝鳩佢哋
班蝗即刻驚到彈開

上水果班會識d&g係咩？

免費派發香港獨立英文板t-shirts 等佢地著番大陸仲有得諗啦

我就唔算港獨派同無錢，唔使預我

當初D&G 歧視香港人 咪由得支那同佢地狗咬狗
鬥得越激就越開心 食住花生等睇戲

Thanks